11月 百合 希妹 g持區 (•ᴗ•)

がミュージカル「天國の本屋」に出演決定！

191019啊，對了感謝昨天來看舞台初日結束後showroom的人—！無法通知大家很抱歉( ´▽`; )不過在舞台幕後就是那樣的氛圍大家開心並且和諧的相處著我和望生醬變得更加親密啦開心 (* ´ω ｀*)

GRL

上週

上週MS

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

More

圖二識郁喇

2019年10月21日「MAQUIA」

2019年10月21日

昨天的照片！ 謝謝大家啦！(o^^o)

今月から拡大リニューアルした日刊スポーツの連載「坂道の火曜日」、明日22日は小百合さんの登場！ 主演舞台「フラガール 」や卒業を発表した心境について語っていただきました。感謝の言葉の数々は必見です！

乃木戀

【CHANEL／SUQQU／YVES SAINT LAURENT／SHU UEMURA】2019ホリデー限定パレットでアイレシピ

都未11月

早d開預多d時間俾自己有心機推d㗎

唔get，不過g持

ディオールの限定パレットで完成！ミステリアスなムード漂うシアーな囲みEYE

【アイレシピつき】SUQQUの限定パレットで上級抜け感EYE！

2019 Autumn&Winter
祐希さん

「最初、動けなくなった」舞台『フラガール』上演中！

咩黎

新時代のプリンセス・祐希が魅力を放つ「bis的シノワズリの世界」

-.-電腦

想要

在無重力的宇宙就能長個子？
這是與田瑪雅醬美波按身高順序排列站好，與田在鬧彆扭的時候（笑）。
按照與田的說法好像是『狀態好的時候能有153cm』,『因為重力會逐漸壓縮身高，早晨起床測身高能高1cm』笑。

小百合「全員でのフラダンスが見どころです」

「小学生だった当時、映画館で観た作品を、まさか何年後かに自分が演じるとは想像もしなかったので、お話を受けたときは、驚きすぎて実感が湧きませんでした」

2006年の大ヒット映画『フラガール』が舞台化。主演は小百合（24）だ。

多くの舞台を経験した演技派は、10月5日にからの卒業を発表した（2020年春卒業予定）。いままでの芝居経験は、卒業を決意したきっかけのひとつだという。

「ずっとお芝居がやりたくて。卒業が、役者としてのスタートになると思います。舞台、映画、ドラマ、どれも少しずつ違う魅力があると思うので、いっぱい発見しながら、ドキドキわくわくやっていきたいです」

取材は本番を数日後に控えたころ。課題は、終盤の見どころとなるフラダンスだった。

「ふだんやっているダンスと違って、頭では理解していても体がうまく動いてくれない……。腰を8の字に動かせって教わるんですけど、私がやったらロボットみたいな動きになっちゃうんです（笑）」

上幾週的 dance for smile

2019.10.26（1）早上好♪ 到了第4天，信號變得越來越好了（笑）昨天的Live很開心哦～！！（圖）YodaP 雙馬尾第二天也要加油哦～！！那麼今天也要Fight～！！！！

GRL撮影オフショット🎀

🌷 bis November 2019

🌷新時代のプリンセス-

カバーガールの#與田祐希ちゃんの
オフショット・撮影ムービーを公開💕

まだゲットできていない方は
全國の書店、または
amazon
セブンネット
楽天ブックス
HMV& BOOKSでゲットしてね！

191027.2

海外live比起日本的來說讓我十分緊張
也十分不安
但是這次的live是只有這些成員們在才能構築完成的live
真的很享受◎

與田tie
與田tie的站位時而在我旁邊時而對位我們也有擔任雙C
總之很多時候都很近
也不只是這次live結束之後我們兩個人經常會說啊終於結束了！
她是和我共享成就感的伙伴

【サンデー】來週は星野みなみちゃんが擔當！ゲストは與田祐希ちゃん、初登場☆柴田柚菜ちゃんのお二人です！

前日

【次號告知①】
オールカラーでリニューアル!Ｗ付録特別號! BOMB12月號(11/9発売)は乃木坂46が表紙巻頭に登場!梅澤美波・山下美月・與田祐希/高山一実・星野みなみ/大園桃子-この秋も圧倒的アイドル感!! #乃木坂46
予約受付中

2019年10月29日

照片遲發了真是對不起！！從事務所的人那裡聽說了有很正的花和寫著“與田祐希様お帰り”的店家的屏幕…特別開心！謝謝大家^_^

🤫

2019年10月30日

萬聖節就要到了啊你準備變裝嗎？？

＼今日は#ハロウィン／
與田マウスからみんなにメッセージが屆いてまチュウ！

▼かわいい乃木マウスがいっぱいのマウスダイナーWEB店はこちら

2019年10月31日

不給零食就想惡作劇...目不轉睛地盯著～

上年的公主

以渾身黑色的忍者風格在神宮登場！剛好黏在飛鳥桑背後的可疑人物......，她的真實身份是與田（笑）。對於露天的演唱會，成員們都會以戴口罩、墨鏡之類的防曬對策來迎接彩排，與田則是一身的黑，只露出眼睛，像忍者一樣的打扮。因為是第一次見完全防備到如此地步的成員，真的很有趣。只是，感覺已經快看不出這是誰了......。順便說下，這樣打扮的與田被飛鳥桑狠狠地欺負了（笑）。

最後一套

bis11月號發售中。請多多關照！
要看哦~

早前電台

2019年11月5日

蓮加的郵件與田大人！托下巴！

2019年11月5日

今天是在工作中得到了大量誇獎的一天(^ ^)笑身體也消耗到了一個恰到好處的疲勞度，感覺能舒服地睡一覺～晚安！